有冇諗過捉鬼呢件事先係最易放鬼破壞成場運動

明明夠人淨癱瘓就足夠贏，無啦啦係度玩捉鬼係做咩。點解會分化到咁，點解有人要屌埋記者同教護？

有冇諗過班黑警同公安真係放幾隻入黎，一邊拎假證假身份扮鬼一邊叫人捉鬼，一次苦肉計已經可以搞散全場運動？